個鼻成日形住聞到煙味

最憎人食煙，啲人硬係要做火車頭
之後我就成日形住形住聞到煙味，但係望望周圍都冇人食煙，又唔係件衫染到啲煙味，定係我有幻覺

你用念力食煙